22年前的八仙嶺山火

八仙嶺山火發生於1996年2月10日下午。讓我們一起悼念死難者，同埋千祈唔好咁仆街行山食煙！

最痛恨欠公德者丟煙頭

張潤衡抵你燒到噉撚樣

想睇呢段up乜

痕仔：就算俾你搵到真相 咁又點

見到個死人樣就想嘔

又黎時候屌柒條卡碧殺人犯！

殺人兇手嚟㗎
高葵株式會社
好似你兔唇都唔想嘅
但抵死囉

咁又係，邊個想燒到自己咁。
不過你又要諗，佢啲老師同學想比人燒死咩？有邊個想？

痕仔買咗iPhoneX未？

好似你懶中立就最撚高質

放火狂徒張潤衡

面部解鎖

口德撚入末

落地獄系列笑話

當時聽到呢句真心覺得就算佢唔係主謀都係同謀

又回帶

今次又要唔要去台灣食水煎包呀

卡碧

死煙剷殺人兇手